屋邨妹性感之後 𡃁模背後辛酸淒涼 做美容做文員賺錢過活

何千錞（26歲）和麥紫莉（22歲）都是在屋邨長大，都是𡃁模。兩人行性感，大膽露肉，但卻改變不了生活………..

15年，Ashley（何之洋名）參選港姐，但可惜四十強止步，落選之後有娛樂公司向她招手，提議她在書展時推出寫真，寫真主題是圍繞一位屋邨女孩子妹的成長經歷，「坦白講，真的一點也沒有後悔拍寫真，因為我覺得人生最美麗就是二十多歲的時候，我覺得都是頗美好的回憶。」

她覺得，自己不是發明星夢，「因為小時候看電視，看到選香港小姐，披著漂亮的披肩，拿著漂亮的權杖又戴上皇冠，我就希望長大後，都可以好像她們這麼漂亮。」

做𡃁模，其實只是表面風光，「你都知道，在娛樂公司要有工作才會有收入，本身沒有底薪，所以唯有一邊兼職做美容工作，一邊抽時間做幕前工作，希望將來可以成為一個優秀表演者。」

生活上，都很節儉，「因為始終都需要給家用，維持生計，所以沒有辦法，唯有自己慳一點，都會照給家用。至於怎樣慳呢？可能吃少一點，其實每天上班都會帶飯，因為銅鑼灣吃飯真的很貴，每餐都要四、五十元，每天只是早、午餐可能已經要一百元，所以唯有在吃和購物方面慳一點。」

性感過，總有閒言閒語，「港姐落選後，其實都有些很難聽的聲音，例如說你不漂亮，不要出來獻醜，其實那一刻都有點不開心。」但事後會想，一定會有喜歡和討厭自己的人，覺得不需要理會太多，「我計劃給自己五年時間去追夢，萬一真的不成功，就當轉行一樣，做回美容師，其實很多人都是這樣，不是一件很奇怪的事情。」

Chili（麥之洋名）亦一樣，要做兼職去幫補生活………..

「銀行戶口到月尾底的時候，只是剩下數百元，之後就要等出糧。」但她沒有後悔，「可能很多人會覺得我賣肉行性感，但在我的角度，人必然會老去，不如趁自己青春的時候留倩影。」

鏡頭以外，她是做兼職文員，「因為本身家境不是富裕，甚至乎小康之家亦不算，媽媽會希望我不如正正經經找份工，她都有說過我，為何學人發明星夢？解決現實經濟問題，例如吃飯、交通和給家用，所以我會做兼職文員。」

出去打工，有人會指指點點，「之前做一份文員工作，當中有同事說一些難聽說話，例如說大明星都來上班，或者吃飯時全部人會一起去，但不會預我。」又試過去藥房買東西，職員說一些類似問價的說話，「我承認很需要金錢，但不代表我會做這些事，而這種行為正正對我來說是一種侮辱。」

收入少，生活要慳一點，「現在做兼職文員，每個月都只是數千元收入，又要給家用和交通費，這兩方面都無可避免，所以唯有在飲食方面盡量慳，例如午飯時其他人去吃飯，我就會等到下午茶時段，又或者只是買一個麵包就算，務求希望盡量慳一點，就當是減肥。」

她給自己一個期限，「我會預大約五至七年在這行發展，希望會做出一點成就。如果這五至七年都做不到任何成績，都會履行對媽媽的承諾，找一份全職工作，平平淡淡的過生活，但至少曾經有為自己的夢想努力。」

做𡃁模，很多都是表面風光………..

残念だよー

路係自己揀

說好的波大遮三醜呢

個樣真係唔得呢

右邊正常樣過左邊好多...

個樣

左邊好唔掂 拍av都未必會睇
右邊係咪之前呃人去日本拍av條女

因為你哋唔係做o靚模嘅人囉

又無學歷 一味賣身材同樣咪遲早比人淘汰

係，對波好撚正，減左少少肥化左妝可食用

自己無料又要發明星夢

咁既樣都無自知之明
注定會窮

個麥xx咪早兩年拎拍av炒作條女
結果老作完咪一樣梅到而家

右邊有少少似劉小麗

無樣就露波啦，又要無波

咁既樣 是但搵份文職做下再搵個公屋仔結婚生仔咪算囉，發乜鳩明星夢

公屋

雖然好撚樣衰，不過都正過整容西

會窮

美容文員=美容雞

以前報紙寫果D夜更文員一樣 =骨妹

個個都想揾富二袋金融才俊 痴金糠咁易咩

仲要住公屋，出生背景都唔同啦

香港大把水魚
其實真係唔難

Ashely明明自己做經紀同開影樓先
後來唔知典解做模........

慘

屌，做完出名雞
轉個頭已經可以搵翻文職
睇下幾多男人而家搵唔到文職做

右圖ok 做下龍友團都有人會影

左邊果個塊面比人盎左拳？

咪又係雞

咩叫40強止步

好好讀書咪得囉屌
唔讀書出黎做雞然後又話背後辛酸淒涼

抵死啦，當初真係過日本拍一兩套返黎，而家就紅哂啦

唔做雞有乜好搵

食屎啦臭雞

死因係蠢
人賣肉你賣肉
望下周秀娜

咁屋邨仔呢？d女賣下肉都叫搵到食，好彩泊到好碼頭tim，屋邨仔真係只有靠自己，d女成日誇張自己既慘況，明明佢地既程況大部分人都經歷緊，而大部分人比佢地慘

出面已經有個咁嘅POST
冇病呻吟

波大遮三醜 但佢真係好撚醜

做乜隔幾日就有條假av女新聞

Link?

我覺得人有時真係要有d自覺， 要明白自己既位置係邊， 冇咁既本錢就唔好發咁既夢啦

如果平胸仲大鑊

咁佢地應該唔止三

冇露波圖

同事暗串佢大明星黎返工？
講真 識佢老鼠咩

一白/波大遮三醜
左邊有6醜quota 可以用

佢肯做女優一早紅到開巷

宜家邊個唔辛酸淒涼

做邊行搵工都要睇有咩quali架啦
無條件做雞都無人幫襯

你估塊塊閪都係八達通呀？

做口靚模出左名再接客叫價高d 姐
唔係邊個咁得閒去做啊 千夫所指

第二d 女人未必係雞， li 種一定係

(求救) 你唔應該生我出黎

會窮, 但呢啲樣好啱做肉便器顏射

太靚反而會唔忍心

乜麥紫莉得22歲

所以走獸娜其實真係好醒目，我諗呢十年最成功嘅模應該係佢

唔通頂個個選手既都成功咩
唔夠靚整個容比上層扑下又拎冠軍啦
唔付出點有成果

娛樂圈你肯腿張開+有少少運就唔會冇得撈.

高寧咁撚豬都俾人捧做女神, 另外個港版Julia直頭係不堪入目咪一鳩樣成日有演出機會.

有奶就已經贏一半.

呢個有腦, 諗嘢做嘢講嘢有文有路, 睇佢出席D座談會就知, 同當時其他嚫模完全兩個level.

仲有angelababy既

又醜又唔讀書又要搵大錢發明星夢
係做呢啲㗎啦
撈唔掂又嚟怨
煩

如果紅咗就好過做美容啦
俾有錢佬包又爽歪歪
有賭未為輸
做雞種有出頭天
行行出撞完

右面果件咁大波 嫁個有錢人應該唔難
做明星個樣差d

佢無腦者係要發明星夢

臭雞就收撚皮啦

屌你老味咁嘅屎忽樣係街行過都會覺得樣衰果d款

仲好意思話自己係模 毛就有份

乜鳩野表面風光 完全唔覺得有風光 日日俾人笑係雞咋
番去發夢算鳩數啦 仲好意思出黎扮可憐

Ashely hoe

麥紫莉好似無做pt文員
已經全職入返圈

假波娜開埋內衣品牌

已經明顯減左
呢張係舊相

左邊就已經講多無謂，右邊唔差
不過個樣似三張幾嘅靚姨

會所有得食佢地喎

係呀，所以咪話佢醒，有自己公司搵到錢又唔洗再抛個身出嚟露肉

佢有樣得黎有內涵
講過唔少talk
其實有腦係吸引得多

想屌右邊

多圖!

根本就自己攞黎
一早肯腳踏實地搵份全職咪唔洗挨囉

麥紫莉呢條臭雞落過仔架，俾石梓宏中出左，人地去撚左外國

右邊根本係個阿姑黎，得對波做賣點

文章重點：搵老細

your face your fate

得對波又冇後台又冇野叻
人地只係想同你扑野 唔會幫到你上位

我要右邊，左邊就留返比連登仔享用！

佢地同一個經理人定同公司用同一條橋宣傳

btw 第一條女經常落club玩 蒲開成日見 之前又做保險等
女人變壞就有錢 做呢行仲想攞貞節牌坊咩玩法

唔吹大D話俾人bully 同問價，唔通講真話，話比人哋聽識你老鼠咩，人地肉酸到要自托身價

劉馬車嗰個石梓宏？

佢唔係玩
係帶女去玩😏😏😏
做經理人

老細都唔係傻，依D平價貨吹到自己咁大

無錯就係劉馬車口中講既石梓宏，條臭雞咪貪人地有錢俾人中出，結果俾人飛埋，傻閪

怪不得啦 見佢懶係高䠷咁

石梓宏男女都岩? 之前好似雞姦

文員就算全職都係9k wo，男人做地盤起碼多幾倍啦，咁都好羨慕？何況又唔係冇男文員，但女地盤佬（定應該叫地盤婆？）就罕見了，最多做下看門口嘅低人工post。唔好忘記香港男人月入中位數高過女人成5k有多。

劉馬車條on9吹水架，佢想同石梓宏做frd跟住又send自己條撚啲相俾石梓宏，唔知佢玩野定咩，之後咪恰鳩劉馬車，劉馬車就拍片話石梓宏雞姦佢，條友on9架

四十強不入都好意思講
正正經經打份工唔撚得既

成日發白日夢明星夢
呢d要睇先天條件同後天識人搭路架

chilli 其實幾正

DA DA CHING E家去左邊？

如果之前正正常常咁賣肉
點都會有條路行
但係講大話在前
又俾人踢爆左

其實 佢同之前間公司 係咪有仇

同初賽出局冇乜分別

其實明知做左1-2年紅唔起
點解唔讀翻書/做翻普通人打份工
仲發咩明星夢 做雞人地都肯掉個身出黎
佢地以為露兩露就紅到？

死因係your face your fate
周秀娜好勤力，同baby識收手，其他生果人生而家我都搞唔清邊個打邊個

條女係誠信問題 又話拍av, 原來係假消息

娜姐係咪真係咁靚呢
我又覺得一般
不過佢出道時
真係去得好盡 周圍出event
而且識得借勢 走去其他行業發展

不過 有時真係睇你有無運
其他既 係咪真係唔努力 無眼光呢
又未必 一命二運三風水
真係無星運就無星運

面骨睇落點都有靈氣過普通人
P.s. baby 娜姐 寫真大戰我早就知baby win

唔覺表面有乜風光，不嬲大家都知呢啲係雞

樣衰就梗架啦，不過拋個身出黎都大把市場

睇下果隻曾上游，咪又係咁樣衰，而家幾層樓揸手啦

講樣 baby真係贏哂 無得輸
仲要去日本行左一轉catwalk
確立佢0靚模no1地位

討論左五頁都係得一張圖
仲點討論落去

咁嘅貓樣都敢叫模 cls

知客都無得你做啦

乜撚野娛樂公司呀 只係影美心妹劈脾個賤男咋 信佢抵你窮啦

終於明點解止步

好樣衰

個樣真係差啲
但係佢地都唔係偷呃拐騙既...

All or nothing

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦
世界好公平
如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

冇料又唔肯放低身段打工

公屋仔又真係慘

其實生得唔靚就唔好以為做G可以搵到大錢啦

又出黎扮

其實有人係街度會認得佢地嗎?

麥紫荊

把撚

mk 妹難成氣候。
點有都係個mk 意維。
唔識改變，發明星夢。

除左頭2張相，成個post都無其他相
咁都無人屌

文職得9K
除左啱啱入行既就係
大把2,3K
仲有地盤技工果班
文職咪控制住出唔出糧俾佢
唔PQS,Main con同SUB仔既 QS,會計幾閘咁閘住放

文字好性感

leng mo why need 學歷？

賣肉唔會賣一世 無學歷好難轉到行 除非你好醒

私人細公司無學歷的文職真係得9K
政府CA起薪13K
頂薪22K
ACO起薪14K
頂薪30K
邊有40K?

小朋友你識唔識個市況

唔敢認做雞

冇人脈，冇本金，冇財技
咁都上位，天冇眼啦

左邊支味濃

左邊成嗰劣版向海嵐

夜晚打多份工你又知咩

但身材好

Cls 香港華人撚人多機率大

係有班傻仔上釣

雞頭？

Cls

佢地有錢有冇養埋你地？

月入幾千
我見出面七仔都萬幾蚊啦
冇實力又冇樣 入咩娛樂圈...

貝依林有樣有身材
敢行真露路線
得咗

細公司而家做個文員都20k起跳啦

我包佢 唔使學歷
大波就ok

宣傳技倆
兩個同公司既